《中國房產》樂伽公寓突倒閉十萬租盤受影響，過萬租客恐無家可歸

《經濟通通訊社８日專訊》發展長租公寓已成為不少內地城市解決土地問題吸納人才的方法，不過長租公寓公司大多採用高槓桿的經營方式，如向租客收取全年租金，藉此取得大量資金搶佔房源，擠走競爭對手。長租公寓的經營風險高居不下，被收取大量預繳房租的租客，則變成業界內鬥的代價，隨時無家可歸，甚至可能引發社會動盪。 最近又一長租公寓出現爆雷，近三年來發展迅速、聲稱擁有３００多家簽約中心及超過１０萬所房源的樂伽公寓，自上月起，在成都、南京、合肥、西安、杭州等地接連被曝光拖欠房東房租，而多家分公司的辦公地點已經人去樓空，受影響房東及租客維權無門。樂伽公寓一度堅稱「公司依舊正常開展業務」，但在公開闢謠過去僅１８日，公司便宣布已停止經營，關閉所有業務，員工大量離職，由於沒有經營收入，所以無法償還客戶欠款。有不少受害者在網上發文，稱數萬租客被騙大量積蓄，如今即將被房東掃地出門，要求政府還他們一個公道。 南京市住房保障和房產局通告稱，樂伽公寓營運方出現大量違約，造成不良社會影響，已要求樂伽公司如實報告企業經營情況，並督促其做好客戶訴求的接待登記，通告又表示，南京市相關區政府會在轄區各地提供糾紛調解和法律諮詢服務。

大陸良心絕少騙子滿街

又發現新大陸喎
搜尋下連登 已經三個post